知唔知I, Pet Goat II 其實係講咩?

見到有布殊、奧巴馬、911、洗腦、監控、革命、核爆,仲有D咩?